Steelseries headset好唔好用

用嚟打fps (csgo/BF)，有時會聽少少歌

暫時睇中咗呢幾款
arctis 1 wireless (仲多人推過arctis 5 & 7)

arctis 3
arctis 5

有無巴打用緊

支mic麻麻地
但係個人覺得戴落幾舒服

用緊arctis 1 wireless
帶落幾舒服 但淨係得stereo sound

ching用緊邊款

打機分到敵人位置就夠
雖然咁講，聽歌會唔會唔掂

用過隻arctis raw 覺得麻麻地 可能要貴d先好

arctics 3 bluetooth

用緊3 wired
隔音唔掂 個人覺得麻麻地舒服

幾好用3年買左 sibera 840用到依家，用落幾舒服，係setup煩啲

用緊Arctis7 幾鍾意個頭帶設計

聽歌冇分別
不過我自己係windows 裝咗dolby atmos

星期五買 今日新鮮到

打FPS 用hyperx

用緊pc373, 唔錯

用緊arctic 7 個人幾鍾意 聽歌都ok

長期戴嘅話入耳式好用過headset

曾經用過840
老實講 我覺得打機唔會係最好選擇
先利申我木耳 其他人用可能聽得清楚我唔知
但我唔夠用 前後左右係分得清 但上下層個位置同距離感比較模糊 舊dac setting照跟鬼佬set過個低音都係咁 後來就換左
不過個耳機用黎聽歌係幾好 無投訴
呢代旗艦arctic pro唔知有無改善 但未試過不評論

點解
有考慮過，但係見好多人屌支mic要搞嚟搞去先變大聲就唔想買

Gaming headset 垃圾黎
正正經經買個headphone+mic好過

印象好撚差
當年興Siberia V2 我就跟風買左隻白色
條頭帶個度 好似用D魚絲黎吊住個頭帶 好撚易斷
斷撚左之後又話我係人為唔保 我個陣好鐘意個耳機款所以問佢有冇得加錢整/換 又冇 個陣重要冇正式既香港代理
得個乜撚野99SIR做保養 即係乜鳩都佢一腳踢 有壞換貨都係地鐵站度換
就算易家有正式代理都好 我老屄都唔會用呢個牌子

$1500 budget 有咩headphone 推?
之前睇中akg k371 但香港好似又無

冇
自己做功課都係一種樂趣黎
Google sennheiser HD6XX /beyer DT880/AKG7XX
上一代啲flagship平到嘔
推得好唔好就另一回事

無線-Cloud flight S
但有線Cloud 2 600幾有交易抵玩好多

真
所謂Gaming headset = 奄割版頭戴耳機加支MIC俾佢
正正常常XM3+個7.1 adapter比佢仲好聲

學生無budget買真headphone，淨係買到啲cheap嘢打機

之前已經睇中咗HD600，好想買嚟聽歌